理大人寧願被拉都唔好自首！！！

最低限度拉可以，有齊律師再上庭有招拆招都得，仲有陪審團，

但認罪冇得傾

唔好投降呀

發生逃獄失敗事件的是佛倫西亞貝里拉監獄（Florencia Varela Penitentiary），位於阿根廷首都布宜諾斯艾利斯（Buenos Aires）。7名正在第24號監倉服刑的囚犯花了約兩天時間，挖出一條狹窄的地道。地道向監倉外伸延了6呎，出入口只有3呎闊及5呎深，剛好可以讓一個成年人通過。由於7名囚犯都參與了木工計劃，所以他們拿了一塊木板遮掩出口，再在上面放上泥土作掩飾。

求下大家spin俾理大手足

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

fool me once, shame on you; fool me twice, shame on me

你被捕仲可以自首架
千其唔好自首

唔好跟老鼠成呀！！！！！

唔好聽佢講呀

佢哋唔係你朋友

認罪就死！

有正確程序唔會有今日局面
唔好信
佢根本保障唔到大家

走啦老鼠曾
如果出左去比popo打
你最多咪強烈譴責

出去認罪清洪都救你唔到

push

入去係佢拉你
佢要有證據先告到你
唔係佢話暴動就暴動

唔會被拉

佢點保障
撚有法治

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

班狗走未得lo